[iphone]11號就有新機睇，用緊6s plus既你會轉邊部？

細佬就諗緊等apple跌價換機，考慮緊8/8plus/xs
想細部少少
各位大佬有冇咩推介

買部xr啦，無點你

se2

XS舊電唔撚掂 XR好過

睇片我用返iPad Pro

個Mon係心理關口

本身有諗過，感覺好厚

會考慮下XR, thx

Camas

等事實講說話

身邊用xr嘅，全部都用得好滿意。

用緊8，但覺得都就快2020年，仲用垃圾mon感覺上好落後唔好轉8

想要返touch id

Thanks!!

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

揾日得閒去apple store試下個感覺先

我都係6splus 諗住轉11 6000蚊到

等緊xr減價 不過如果11/xs都減得勁又會十五十六
睇下到時xr&xr2差幾多 聽好多巴打講xr粒電好爽

台灣手機殼廠商搶先完整揭露尺寸與外型!!!

大家可以去下面條link到睇下有乜新iphone顏色

希望有雙實體sim細機

6s plus -> iPhone 11 / XR 2

一定係iPhone pro max
trade 尻左部Xs max

對個mon有要求就直上xs後繼機, 反之就xr後繼機

想買XR coral色，但周圍都話冇貨

new cpu?

如果有xr電量加xs size重量就好

今年嗰部可以算係史上最醜+最弱的新iphone

唔好意思借少少位文宣一下

907 機場攻略(更新版)

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

仲用緊5S.. 我都係時候要換

8：過時產物
Xs：oled mon傷眼，貴

XR：重，低清mon

但overall揀XR

11仲好睇過旗艦機 11 pro

三鏡真係好撚柒

等眻大6機抄款

se2
xr/xs 啦
我會揀xs

屌我真係唔撚明,
點解粒U慳電左要減細電池?

xr首選

用d 咁既design 只係例行升級cpu, 不斷消費使用者

想要touch id 但而加啲新機得face id

xr forever

想要細機size呀屌

消費者當然係要俾人消費架啦

有閒錢換機我寧願買裝備俾義士
部機行得走得換黎把撚

Give me 5

想要128 但xr 2 64之後就 256

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

用緊6s plus, 如果新機同傳聞圖一樣，就繼續用舊機

iPhone 11 pro max 128GB
不問價入

如果冇128 就含得撚 64唔夠 256又太多

me2
正係預九千內，base storage有128就好

agger
一諗起好多細路飯都無得食
自己出街食貴啲都有內疚感

新嗰部定舊嗰部先

xs唔掂咩 雙鏡頭好似幾好
利申 6s買左兩年都冇 啲電快過倒水

舊

我等緊新機出。追咗一輪Post，XS較多人反映電量問題，XR就個個都讚電量夠玩一日

XR除左邊框同重 冇投訴

邊框問題今年都應該無得解決

6s等緊換機

XS細機用家表示千祈唔好換細機 倒水電 諗緊換XS Max定11 Pro Max好

8仔咪仲倒唔想揸大機

老豆部電話就打柴
係咪買部ip7都唔好買ip8畀佢

我都係，唔換唔得了
應該xr2

唯有見到義士
請佢食飯

8 有得用八達通 老一輩方便至上

我背景唔多apps, 可以on screen 8 hrs 算唔算有電量問題？

不過我唔用電話打機 可能會襟用啲

用xs max換pro max

輕囉

個撚個覺得部電話200G 太重 唔係既話一埋位可以裝5000, 6000mAh 大電都得啦 自己要求太多仲嘈

等iPhone 12

係喎
醒唔係
等下個禮拜減價

我都係想128起跳就最好

A13同A12差好少
等唔到下年真係XR好過

呢個年頭64真係唔夠，我相已經俾錢擺icloud

我打算買8plus
利申用緊7plus

已轉會note

其實如果有快叉就好